米蘭機場轉機+東歐行程

月尾會經米蘭轉機去布拉格
0645到米蘭 想搭0920機去布拉格
落機同上機都係T1
咁會唔會唔夠時間？

同埋想問下大家係Prague, Cesky Krumlov, Salzburg, Hallstatt 呢d地方建議留幾多日
歐洲倒數又有咩地方好氣氛

感謝

你成個trip去幾多日先

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

我啱啱出咗篇中歐遊記 可以去睇下
我都有去salzburg hallstatt

暫定2號翻
係咪算得好少時間

做咩唔去維也納

底已起 感謝

有frd話vienna好悶 所以無排到
師兄有咩推介 其實除左Prague既機票其他乜都未買
隨時都改得

Vienna 個時我都覺得好悶
但一去到意外地幾好 淨係去左2日
不過悶唔悶都係睇人啦 但我覺得都值得去

Prague 留左4日其實我反而覺得悶 CK小鎮最後都係冇去
覺得都係同Prague差不多咁
東歐最中意Budapest Vienna

睇你好唔好音樂，因為佢周街都幾多人表演， 當然佢境點冇咩特別，shopping對香港人來講冇特別意思。

上次坐係到飲朱古力睇人表演，班人仲即場邀請人一齊表演classical. (我唔識拉彈吹).

表演廳真係幾貴，企位都一千hkd以上 (有唔少地方張介紹冇英文)

不過勝在同布拉格近，坐火車唔洗好耐。

師兄講多d
因為Vienna 同Budapest都係有諗過

正常夠時間食埋個早餐, 你一張機票定分開買

Vienna 我純粹中意佢個個氣氛 明白點解會叫歐洲既日本
好整齊好乾淨 不過講景點真係輸
我奧地利淨係去過 Vienna

不過真心想推薦你去 Budapest 夜景好靚 物價又冇咁貴 d野好好食 算係歐洲入幾數一數二好食既國家
鵝肝真係好好食勁平份量大 香港一定食唔到 同埋匃牙利嘅 lemonade 好撚好飲 餐餐都叫

我篇遊記雖然爛左尾

但我行程係咁

London > Iceland > Prague > Budapest > Vienna> Croatia > Turkey > Malta > Rome

個人覺得CK小鎮冇乜特別 坐車去單程都要3個鐘
同埋其實個景冇咁靚(個人覺得）去得多歐洲會有咁既感覺

分開所以要出關再check in

好吸引
唉屌但今次得8日 又太多地方

8日真係有d chur咁你依家個Plan係點？

但值得去一次
如果捷克留3日 可以分一日畀CK
覺得都算值
利申去咗兩次捷克都有去CK

又唔係既
我個陣去prague, vienna, salzburg, hallstatt加budapest好似去左11日

2晚Prague —> 1晚CK小鎮 —> 2/3晚Salzburg (會有一日去Hallstatt咁係咪3晚好d? )—> ?

咁樣好似可以控制到每個transit都係within 3hrs
Salzburg 之後就仲未諗到同埋都應該會係30/31號 有咩地方倒數好氣氛

慕尼黑呢？

好想叫你去國王湖 不過冬天去佢上湖會close 個度最靚 不過中游個度都靚架 你search下

一定要去布達佩斯啦

樓主倒數諗住係邊？
我又係月尾去歐洲想去捷奧匈
但得張one way ticket咩都未plan